今朝先讚天文台做得好，而家一冇假放就變臉屌鳩人

今次通報早，預測準，準備足，反應快，今日仲好多人認同政府同天文台都做得好好

而家知0600前落波，冇假放，成班就發矛屌人 咪咁肉酸啦港豬，想放咪自己SL 況且放假決定權喺你個閪腦細手上，唔係喺政府度呀，唔通冇風都死掛8號咩

幾時有讚過？
平日又唔見掛得咁爽手
星期日就風平浪靜都掛定先

做得好係應份
同埋天文台柒過好多次 今次係叫做正常番
上幾個禮拜港島新界紅雨待遇差別都未屌夠

如果個風遲打一日最多三號
水浸都係黃雨

呢位兄台唔多講道理喎
今次個風強度如果有目共睹啦

呢位兄台唔多講道理喎
今次個風強度大家有目共睹啦

之前變到澤國咁都黃雨啦
你唔係以為大交合真係以市民行先呀 比市民行先就有份

SL唔撚洗醫生紙呀
不如你話辭職啦

唔係唔洗開市 點會咁鬆手

話聽日射波拎波紙仲攪笑
如果停工既話
醫生返工比你睇病
護士唔通又返工比你射波喇喎

佢地果d 唔係叫返工咩

放紅假果d 扮工大撚晒
勞假果d 唔撚係返工既

以現今科技 天文台根本唔應該有咩大差錯啦 仲要讚！？

覺唔覺咁都想r假放既人好貪心

岩岩出冊?
今朝個個都屌佢未黎已經掛定8號

Agger 但係6點前變3號有咩錯 個風都弱左又越黎越遠

寫完有冇面紅

不嬲對事唔對人